<resources>
    <string name="app_name">Patiku New</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sowel1">Warung sego tewel ( Mak Sulasih )</string>
    <string name="desSowel1"> Warung sego tewel mak sulasih berada di jl. Wonokerto, Gandong Pasucen, Kec.Trangkil, Kab. Pati. Warung Mak Sulasih buka 24 jam boleh makan di tempat boleh juga di bungkus bisa</string>
    <string name="sowel2">Warung sego tewel Ndari</string>
    <string name="desSowel2">Warung sego tewel ndari berada di jl. raya pati-tayu, wedarijaksa, kec.wedarijaksa, Kab. Pati.Warung sego tewel ndari melayani makan di tempat Warung sego tewel ndari buka setiap hari dari jam 04.00-10.00</string>
    <string name="sowel3">Warung Sego Tewel Godong Jati Mantul</string>
    <string name="desSowel3">Warung Sego Tewel Godong Jati Mantul berada di Jl. Syeh Jangkung Pati, Blaru, Kec. Pati, Kab.Pati. Melayani makan di tempat. Warung Sego Tewel Godong Jati Mantul buka setiap hari dari jam 16.00-22.00.</string>
    <string name="sowel4">Warung Diponegoro Sego Tewel</string>
    <string name="desSowel4">Warung Diponegoro Sego Tewel berada di Jl. Diponegoro No.159 a, Pati Wetan/Dosoman, Parenggan, Kec. Pati, Kab.Pati. Melayani makan di tempat. Buka dari hari senin-sabtu dari jam 08.00-19.00</string>
    <string name="desSowel5">Warung Sego Tewel Mbak Yun berada di Tambakromo, Ngarang, Tambakromo, Kab.Pati. Melayani makan di tempat, dibungkus. Buka setiap hari dari jam 07.00.</string>
    <string name="sowel5">Warung Sego Tewel Mbak Yun</string>
    <string name="sowel6">SO-WEL sego tewel</string>
    <string name="desSowel6">SO-WEL sego tewel berada di Unnamed Road, Pasucen, Kec. Trangkil, Kab. Pati. Melayani makan di tempat, di bungkus, dan juga bisa delivery. Buka dari jumat-rabu dan hari kamis tutup, buka dari jam 14.00-21.00. bisa hubungi +62811298906</string>
    <string name="bandeng1">Rm Pondok Bandeng No 57</string>
    <string name="desBan1">Rm Pondok Bandeng No 57 berada di Jl. A. Yani No.57, Ngagul, Winong, Kec. Pati, Kab.Kudus. Melayani makan di tempat dan di bawa pulang. Rm Pondok Bandeng No 57 buka setiap hari dari jam 09.00-21.00.</string>
    <string name="desBan2">Rindang 84 berada di Jl. A. Yani No.30, Winong, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59111. Rindang 84 melayani makan di tempat, di bawa pulang. Rindang 84 buka setiap hari dari jam 09.30-21.00.</string>
    <string name="banddeng2">Rindang 84</string>
    <string name="desBan3">Pondok Bandeng BaBe berada di Randukuning, Pati Lor, Kec. Pati, Kab.Pati, Jawa Tengah. Pondok Bandeng BaBe melayani makan di tempat, di bawa pulang. Pondok Bandeng BaBe buka setiap hari dari jam 09.00-21.00.</string>
    <string name="bandeng3">Pondok Bandeng BaBe</string>
    <string name="desBandeng4">Bandeng Tanpa Duri berada di Jl. Mangkudipuro, Pulo, Dukutalit, Kec. Juwana, Kab. Pati, Jawa Tengah. Bandeng Tanpa Duri melayani di bawa pulang dan untuk oleh-oleh. Bandeng Tanpa Duri buka setiap hari dari pukul 09.00-21.00.</string>
    <string name="bandeng4">Bandeng Tanpa Duri</string>
    <string name="desbandeng5">Bandeng Presto Samaria Juwana berada di Doropayung, Kec. Juwana, Kab. Pati, Jawa Tengah. Bandeng Presto Samaria Juwana buka setiap hari dari jam 06.00-21.00.</string>
    <string name="bandeng5">Bandeng Presto Samaria Juwana</string>
    <string name="bandeng6">RM Pawon Solo Cabang Pati</string>
    <string name="desbandeng6">RM Pawon Solo Cabang Pati berada di Plangitan, Kec. Pati, Kab. Pati, Jawa Tengah. RM Pawon Solo Cabang Pati melayani makan di tempat dan dibawa pulang. RM Pawon Solo Cabang Pati buka setiap hari dari jam 09.00-21.00.</string>
    <string name="desGan1">Warung Nasi Gandul Kak Marsono berada di Jl. Raya Pati - Tayu, Runting, Tambaharjo, Kec. Pati, Kab.Pati, Jawa Tengah. Warung Nasi Gandul Kak Marsono melayani makan di tempat. Warung Nasi Gandul Kak Marsono buka setiap hari dari jam 04.00-09.</string>
    <string name="gandul2">Warung Nasi Gandul Kak Marsono</string>
    <string name="desGan2">Warung Makan Gandul Sahabat Romantis berada di Pojok Lapangan Jongke, Nggatelan, Sukoharjo, Kec. Wedarijaksa, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat dan di bawa pulang. Buka setiap hari dari jam 08.00-18.00.</string>
    <string name="gandul1">Warung Makan Gandul Sahabat Romantis</string>
    <string name="desGan3">Nasi Gandul Romantis Pak H S Sardi, di Jl. Panunggulan, Krajan Gajah Mati, Gajahmati, Kec. Pati, Kab.Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat, di bawa pulang dan juga bisa delivery. Buka setiap hari dari jam 08.00-21.30. bisa hubungi +628122830762</string>
    <string name="gandul4">Nasi Gandul Romantis Pak H S Sardi</string>
    <string name="desGan4">Nasi Gandul Mak Tum berada di Bumiayu, Kec. Wedarijaksa, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat. Nasi Gandul Mak Tum buka setiap hari dari jam 17.00-00.00..</string>
    <string name="gandul3">Nasi Gandul Mak Tum</string>
    <string name="desGan5">Warung Nasi Gandul Pak Harjo berada di Jl. Raya Pantura No.25, Puri, Kec. Pati, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat dan di bawa pulang. Buka setiap hari dari jam 17.00-21.00.</string>
    <string name="gandul5">Warung Nasi Gandul Pak Harjo</string>
    <string name="desGan6">Nasi Gandul Pak Meled berada di Krajan Gajah Mati, Gajahmati, Kec. Pati, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat, dibawa pulang, dan juga bisa delivery. Buka setiap hari dari jam 11.00-21.30. Bisa hubungi +6285226176003</string>
    <string name="gandul6">Nasi Gandul Pak Meled</string>
    <string name="desPetis1">Warung Petis Runting Bu Sriwati berada di Jl. Pati-Tayu, Gang V, Tambaharjo, Kec.Pati, Runting, Kab. Pati. Warung Petis Runting Bu Sriwati buka setiap hari dari jam 09-00 sampai 16.00. Warung Petis Runting Bu Sriwati melayani makan di tempat dan di bungkus</string>
    <string name="petis1">Warung Petis Runting Bu Sriwati</string>
    <string name="desPetis2">Warung Petis Pojok berada di Runting, Tambaharjo, Kec. Pati, Kab. Pati. Warung Petis Pojok melayani makan di tempat dan dibawa pulang.</string>
    <string name="petis3">Warung petis jelak mbah mur</string>
    <string name="desPetis3">Warung petis jelak mbah mur berada di Jurusan Pasar Runting, Jelak, Tambaharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati. Warung Petis jelak mbah mur melayani makan di tempat dan dibawa pulang</string>
    <string name="desPetis4">Warung petis Heni Rozaq berada di Ketanggan, Rejoagung, Kec. Trangkil, Kabupaten Pati. Warung petis Heni Rozaq buka setiap hari dari jam 11.00 sampai 19.00.Warung petis Heni Rozaq melayani mkan di tempat di bungkus dan juga delivery.</string>
    <string name="desPetis5">Warung Petis Jetak - Bringin Bringin, Kec. Juwana, Kab. Pati. Buka setiap hari dari jam 10-30 sampai 17-00.Warung Petis Jetak melayani makan di tempat dan dibungkus.</string>
    <string name="petis5">Warung Petis Jetak - Bringin</string>
    <string name="soto1">Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan</string>
    <string name="desSoto1">Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan Jl. Kembang Joyo No.83, Ngembleb, Kutoharjo, Kec. Pati, Kab.Pati. Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan buka hari senin- sabtu dari jam 07-00 sampai 20.00. Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan melaya makan di tempat, dibungkus dan juga delivery</string>
    <string name="soto2">Soto Kemiri Pati Pak Cecep</string>
    <string name="desSoto2">Soto Kemiri Pati Pak Cecep Kaborongan, Pati Lor, Kec. Pati, Kab.Pati. Soto Kemiri Pati Pak Cecep buka setiap dari jam 16-00 sampai 00.00. Soto Kemiri Pati Pak Cecep melayani makan di tempat, dibungkus.</string>
    <string name="soto3">Soto Kemiri Pak Kribo</string>
    <string name="desSoto3">Soto Kemiri Pak Kribo berada di Jl. Kiai Saleh, Kaborongan, Pati Lor, Kec. Pati,Kabupaten Pati. Soto Kemiri Pak Kribo buka setiap hari dari jam 09-30 sampai 21.30. Soto Kemiri Pak Kribo melayani makan di tempat, di bungkus.</string>
    <string name="desSoto4">Soto Ayam Kemiri Pak Wo berada di Jl. Kyai H. Ahmad Dahlan No.1, Pati Wetan/Dosoman, Pati Wetan, Kec. Pati, Kabupaten Pati. Soto Ayam Kemiri Pak Wo buka . Soto Ayam Kemiri Pak Wo.</string>
    <string name="soto4">Soto Ayam Kemiri Pak Wo</string>
    <string name="soto5">Soto Kemiri Gedung Joeang45</string>
    <string name="desSoto5">Soto Kemiri Gedung Joeang45 berada di Plangitan, Kec. Pati, Kabupaten Pati. Soto Kemiri Gedung Joeang45 buka setiap hari dari jam 16-00 sampai 23.00. Soto Kemiri Gedung Joeang45 melayani makan di tempat dan di bawa pulang.Bisa hubungi +628976212611.</string>
    <string name="petis2">Warung Petis Pojok</string>
    <string name="petis4">Warung petis Heni Rozaq</string>
    <string name="petis6">Warung Petis Jetak - Bringin</string>
    <string name="mangut1">Warung Makan Bu Sarah</string>
    <string name="desmangut1">Berada di Jl. Tunggul Wulung, Puri, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59113</string>
    <string name="mangut2">Warung ndas manyung</string>
    <string name="desmangut2">Berada di Jl. Kembang Joyo, Pati Wetan/Dosoman, Pati Wetan, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59117</string>
    <string name="mangut3">Warung Ndas Manyung+es Gempol</string>
    <string name="desmangut3">Berada di Jl. Raya Pati-Gabus, Katok, Gempolsari, Gabus, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59173</string>
    <string name="mangut4">Warung Makan Sederhana ( Kepala manyung )</string>
    <string name="desmangut4">Berada di Jl. Silugonggo No.18A, Kauman, Kec. Juwana, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59185</string>
    <string name="mangut5">Warung Tower Special Kepala Manyung Pedas</string>
    <string name="desmangut5">Berada di Jl. Nasional 1 No.76, Ketitang Kulon, Ketitangwetan, Kec. Batangan, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59186</string>
    <string name="tempe1">Warung Sego Tempe Pedes</string>
    <string name="destempe1">Berada di Desa Ngulaan, Gatelan, Sukoharjo, Kec. Wedarijaksa, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59152</string>
    <string name="tempe2">Sego Tempe Pedes Warung Ijo</string>
    <string name="destempe2">Berada di Desa  Ngulaan, Sukoharjo, Kec. Wedarijaksa, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59152</string>
    <string name="tempe3">Sego Tempe Pedes Ngarep Fastabiq</string>
    <string name="destempe3">Berada di Desa  Bongsri, Mulyoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59119</string>
    <string name="tempe4">Sego Tempe Pedes Pak Sarbi</string>
    <string name="destempe4">Berada di Dukuh Gasing, Sidomukti, Kec. Margoyoso, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59154</string>
    <string name="tempe5">Nasi Pedes Tempe Semangit</string>
    <string name="destempe5">Berada di Desa Jontro, Kec. Wedarijaksa, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59152</string>
    <string name="wisata">Wisata Indah di PATI bisa anda lihat selengkapnya...</string>


</resources>